大家唔撚好再推民陣同伍展邦互片

無人咁撚得閒理佢哋鬧交，民陣搞事又好，伍展邦個底花又好，關我哋撚事？
理咗又點？有無嘢做到？無就唔好推，推咗只係阻住重要資訊
根本係狗咬狗骨兩派私怨嚟，就算唔幫襯呢兩派你重有大把律師選擇
我哋幾時咁撚熱心關心大台動向？

我哋只係剩返以一兩日計嘅時間可以話俾嗰二百萬人聽下一步要做乜
答唔出，做唔到，企撚咗喺度就會好似之前咁輸，唔會再有下一個五年

麥麥加推
香港就嚟輸，想贏就要有下一步

分化就玩完

幫推依邊 我都唔再覆果兩邊直至有新既fact check證據

贏左未？未！
未贏分乜L野化？
一分一化一散就一定輸！
我地唔好畀人影響到！
記住而家目標，做實際野爭取勝利！

歷史不容扭曲

係14佔中義務律師陳玉峰 黎架Diu
Fact check pls

up

Push

停止分化

agger

兩邊自己私下搞掂啦
呢d都擺上檯

割得咁快呀